透明地板保護墊

有冇人知香港邊到有呢款透明地墊賣，最好圓形用嚟放電腦凳暫時只係見到啲差唔多成五舊水一張買唔落手

文具鋪/百貨公司要幾多切幾多

Ikea有

透明膠用一段時間會黃，同埋見到晒痴住既塵

透明膠感覺好似舊式公屋呀婆呀伯舖到全屋都係 跟住仲有啲位會拱起左果d咁
好核突
舖毛果d地毯把啦